點解有人會覺得，入麥當勞食非$24餐就係有錢?

就算食其他$3x嘅餐，都仲係平過其他快餐店/茶記
每次食雞翼餐就俾朋友話好有錢，真係難聽過粗口

樓主好有錢

講下笑啫on9仔
樓主九成係中學生

ching請我食件雞翼

樓主內心應該真係以為自己係有錢
俾人讚完之後飄飄然

有錢仔
麥樂雞又係雞6件就24蚊
雞翼得個4件就3x蚊

因為無錢唔會食貴餐

因為唔抵食

人地講下笑咁搵位串你姐
樓主咁都要上嚟開post
係咪小學雞

咪撚認真覆假膠 post 啦

巴打今晚記得早啲瞓同執書包

因為24蚊餐+脆香雞翼同就咁買脆香雞翼餐 個價錢都唔係話爭太近 所以見你想食脆香雞翼都唔識單叫 就覺得你有錢 唔算好有錢